有冇人覺得當年廣州人捍衛粵語好撚勇敢

係中共統治下都夠膽遊行 反抗
參加果d人真係好撚勁

Btw 如果有人未聽過單野 一Google已經有晒

宜家已經全街普通話

比人打壓到仆街
睇wiki睇到心酸

請支持廣東獨立建國

尻9少陣
連香港都唔得啦

屌你啦大陸好多地方都成日示威架啦
As long as你唔係顛覆國家程度既暴力
你估共產黨啲人咁得閒咩
成撚日被害妄想而冠名唔想溫水煮蛙
係咪睇得自己太重
撚有人當過你係蛙咩

大陸學校灌輸緊講普通話係文明人，講廣東話係低賤、落後嘅表現
共產黨呢招仲毒過晒秦始皇焚書坑儒、漢武帝獨尊儒術，人人為生存自動歸邊

香港講英文先係文明人

問題係普通話會取代廣東話

Cantonia independence!

唔係講笑，而家d 細仔自豪識普通話多過識英文
仲話普通話好有用

就係得果一次咁大把
仲要係 和理非 集會

一開始中共就好撚驚, 叫廣東省長出來道歉
之後中共發現係 和理非 集會之後, 馬上叫廣東政府加強打壓 廣東話

睇得好通透

岩 大陸d遊行都係勞資糾紛多
你叫佢無私為自由公義人權
得64同廣州果次做到

上次去廣州，響地鐵問路個呀姐都係講普通話
講廣東話既老廣州越黎越少

細路私下講廣東話會比學校公開屌7
心酸到

人地果啲就真勇武啦，之前淨係聲援下雨傘都拉左一咋人，人地明知有代價都做，呢啲咪真英雄囉。
反觀香港啲鍵國派，講就凶狠做就碌撚，我呸

我一直都講緊呢樣野

大陸人 成日打死 公安/城管/官員........但佢地既抗爭, 都係同自己個人利益有關
你叫大陸人去 爭取民主, 爭取獨立, 推翻中共
佢地唔會做

同埋有一點好重要
大陸人如果同地方政府抗爭, 地方政府 只能出公安, 武警.........用警棍,催淚彈鎮理
大陸人如果同中央政府抗爭, 中央政府 可以出解放軍開槍鎮壓
呢一點都好大分別

你錯，只有香港獨立係唔得既，要廣東做香港烏克蘭，徹底民主化改造，香港先有力同共產黨搞武裝對抗，好似以前孫中山從廣州發難咁

又未至於
但服務業除左小店都多數要用蝗語

利申 一年去兩三次

係主動用蝗語 但識講廣東話嘅佔多數 除左撈仔

而家唔知仲得唔得， 習種獨裁到仆街